美斯同美斯迷唔好傷心，出年又有南美盃喇

出年再贏唔到都唔緊要架，叫南美足總半年搞一次又得

再唔得就一季搞一次，一個月搞一次